有冇人記得以前有隻杯麵裡面有雲吞

記唔記得係咩牌子
依家應該冇出

公仔

CP？

淨係記得以前出錢一丁碗麵入面有鐵蛋好抵屌

豬骨味

有幾片肉
同紅色辣麵底

Cp雲吞麵

有肉包嗰個我覺得麻麻地
無記錯係雞肉來

紅色辣麵底真心正
成碗麵辣得來有層次